(絲打入)想問下有冇絲打會對愛情已經冇信心？

可能真係因為過去嘅經歷 再加上睇得多未婚懷孕 單親家庭嘅個案 搞到我對愛情真係冇咩期望 信心 希望 ...
而家睇ig/fb見到人地post講啲甜言蜜語 我淨係覺得一切都係好假好假好假好假 全部野都係假 呢個世界嘅男人都係信唔過 (當然你可以話女人都會,但我係絲打嘛...)
而家識任何異性 都會覺得都係做朋友係最好 再進一步就不了
想問下有冇絲打會對愛情已經冇信心？
同埋我想問可以點樣解決

小妹仲係好相信愛情
白馬王子幾時黎牙

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

小妹仲相信

唔信 搵sp好過

拍緊拖
點會啊

成日諗住遲早會分手，會對另一半有保留但另一半好投入，對我好好，搞到我對住佢會有啲愧疚留名學野，想知可以點解決

係 加上自己本身家庭破碎
有父母離婚陰影

點解嘅～

？

講嚟聽下啊毒步巴

真？

Find me

一齊加油

俾人玩完既二手爛臭閪冇信心係好事黎

小妹仲未拍過拖啊
堅信有真命天子等緊禾

講野可唔可以唔好咁難聽？一定係咁嘅經歷？

絲打今年幾歲

51了

真咩

唔好將感情基於對方身上
搵一個自己愛嘅人, 騎上去, 佢愛唔愛你唔係重點
當有一日佢唔想你或你唔想佢就會分開
當你幾十年後可以回想起你試過
而唔係勉勉強強同一個你冇乜感覺嘅人一齊

而家睇ig/fb見到人地post講啲甜言蜜語 我淨係覺得一切都係好假好假好假好假
一半一半啦，我之前個個ex都係其實得性吸引力，都消化晒個傷痛lu。最緊要自己識欣賞自己。
好易睇，你覺得佢唔係鍾意你內在（相處開心、啱傾都可以算係靈魂伴侶既）
完全up唔出鍾意d乜，基本上都係假，你無睇錯

全部野都係假 呢個世界嘅男人都係信唔過 (當然你可以話女人都會,但我係絲打嘛...)
呢個睇運氣，女人隨時ready自食其力最好。我散左之後又遇過好多好男人wor，睇你有無慧眼識人。好真誠，連追人都無辦法一心二用，但人無完美，可能你會覺得佢悶。

而家識任何異性 都會覺得都係做朋友係最好 再進一步就不了
由朋友做起最舒服，最自然同行耐d，但你會fdzone條仔居多。

想問下有冇絲打會對愛情已經冇信心？
有但唔需要。你可以出去識多d人，盡量識多d，大概10個會有1個好仔，希望你識既途中知道有好人壞人，你只需要著眼個好人就得。

重點，愛人前愛自己，你就係段關係好無敵。
你會自然好吸引，同埋擔心唔到咁多因為吸引力法則係真。你覺得佢會出軌，係仆街，佢有日真係變俾你睇。思想有力量

我巴
拍緊拖， 女朋友好難明， 明明我好專一， 又熱情。

唔係太信 因為太多男仔搵sp 小小野就放棄段感情 再加上見到d 男仔好無責任感

召喚小多士巴屌柒樓豬

我都好想信愛情
但我發現我可以一個人
好似唔需要另一半咁

唔信
連自己都唔信

你喺邊睇到
綠帽好似仲多wor
撳開連登感情台有綠光㗎啵

講就講得幾好聽其實到現實又係做相反既嘢
又要話鳩你唔識人情世故

player無撚敵架
你班人就算點樣傷心點樣死 佢哋都唔會有一絲良心責備

我明，唔知由幾時開始好怕拍拖，好怕要重新投入一段感情之後又要面對分手。雖然而家拍緊拖，但係遲啲要long d一諗起就好煩

女人本來就係好難觸摸嘅生物
但女人嘅思想係會複雜同多愁善感多啲

享受吓自由自在

男人無責任感個下真係好黑人憎

下介唔介意講下咩事

咁係因為你唔揀毒撚姐

下 性玩具？你試下拒絕佢 睇下佢會點

其實都冇絕對 只係有一個人行到尾會覺得生命好似圓滿啲咁

自己都唔信好難同人拍到拖

毒撚只係冇能力做player嘅player 唔關個人道德標準事

睇星期日檔案個啲啊～
連登難分真與假
都係個句，當然你可以話女人都會，但我係絲打...

屌 好撚sad

無能力做咪唔會偷食囉 結果最緊要

幾時long d? Long D真係好大考驗

唔知可以享受到幾時可能一世

我最反感就係個啲個腦得啲精嘅男人

啱啱被分手家庭原因
比佢阿媽話個陣冇維護過我唔知幾時先會走返出黎

全部男人都係

會 以後幸福亦未必敢笑

究竟同一個人拍拖應該係
1 同好多個人相處然後淨係揀一個
2 定一開波就認定一個

覺得個個男人都係會貪新鮮，唔係偷食就話淡唔愛。 見得太多人同自己都都經歷過，就算呢一刻我有拍拖，但都依然有保留，成日都好驚呢個男朋友都係一樣會咁...

完全唔相信愛情

我見唔少係咁 由其係依家個d

男同女咪一樣
又係睇個樣

想要但係又唔相信好矛盾

我已經無信心
愛情好無保障
佢話唔再愛就離開

拍緊拖 有諗將來 但唔會想諗得太長遠 亦唔會相信一生一世 因為以前經歷過ex對我做過嘅事 唔會覺得男人講嘅嘢一定做到 但同男朋友宜家都穩定 要靠大家有共同目標 俾對方信心

搞笑 身為巴打我就真係灰機啦
今時今日正常少少既女要求高到離晒地 都唔知點追
應該真係要高富帥先得
你正常少少都大把男仔追啦 係點選擇既姐

下咁都得？你係佢屋企唯一依靠已經係佢佢都唔維護你冇人可以幫到你絲打我給你一個抱抱

我唔介意佢地係咁 但我介意嘅係好似除左精之外 個腦冇裝其他野為左屌西乜都講得出

好大傷害咁

我諗1係普遍現代人嘅選擇 但其實呢樣都冇錯 唔相處過又點知岩唔岩 但唔建議係同好多個人～
2係好少人做到 但個風險就係 一失敗左就好傷

因為要有心理準備 好似打定個底咁 呢一日發生都冇咁傷...？

發生咩事啊？講嚟聽下

呢個都係要溝通吧...
如果仲係好愛大家 總會一齊返

依家啲人係越嚟越無責任感 中出即飛個啲真係不能原諒 心諗大佬個肚唔係你到 你梗係可以咁狗啦

關個樣咩事？

等一個令你相信嘅人出現

愛情這門學問

點幫

因為女人拍得越多拖 只會對下一個越嚟越小心而男人係會因為對上一個嘅遺憾 對下一個女朋友更好
其實俾到對方信心就好啦～

我識個啲少女都唔係咁 其實仲要睇埋環境

其實佢咁樣都好過分喎逼人地一定要同佢做。。
感覺到係性玩具個下已經好大危機

我都想同佢好好咁傾下
但佢就完全唔俾機會我
Wts佢都唔覆我
其實我啲frd同我屋企人都覺得佢唔係好中意我
如果唔係唔會咁易講分手

同女朋友三年，一開始大家都認定左對方會一路行落去，諗返起都覺得sweet，之後有d咩都讓晒佢，佢覺得我有問題都會盡改。

突然有一晚佢同我講性格不合，唔再鍾意我，日頭先一齊行完街，佢明明仲好開心架，點解要放手得咁突然，然後乜都唔俾我講就走左

總結係呢個世界一定有好多人本身真係想一直行落去，但到拖拖下先發覺唔夾，唉我可能都係一直單身落去算

咁當我真黑仔啦

絲打 我給你一個大大力的抱抱

佢以為佢自己係邊撚個佢叫你含就一定要含？
冇病啊

睇到最後心都酸埋

總伯有唔係你所講咁嘅少女架放心

真係好心酸，仲要係初戀，前晚完，前晚同琴日都keep住喊，希望今日好d

thx絲打 過左去就算啦 都係要向前望

我係連拍拍下拖都覺得一個人算啦

唉 同自己好似咁
希望自己係例外

一齊加油，今日搵到個方法好過d，將成個人抽離，睇下佢有咩特質係過左你底線，覺得難頂，搵到就記住佢，去到一諗起佢就諗到呢樣野

聽到巴打喊都覺得好難受加油啊！！！

一齊向前望

點解啊

複合左大家今日傾完決定一齊撐 撐得幾耐得幾耐

我真係唔知點解鍾意自己一個
覺得自己搵自己洗
唔洗煩